正式宣布：任何律政司申請撒控者，均為律政默認罪犯

理應見一鑊打一鑊
同意就推

關家榮
鄭國泉

推

法庭唔判，我地判

I am law

署方或將就私人刑事提撿控當中的提告權申請司法覆核

召喚神獸啦

政府可以壟斷刑事案檢控權, 咁有咩司法獨立可言

ok,咁判左可以有咩後果

得一個人告得仲唔叫獨立？

的士判官😍

撤
2020過左大半喇

Body已dead

Outlaw

The taxi driver

Department of Joke

Twitter

販毒妹

唔得架
冇道德高地
會輸民意架

殺人犯關家榮 鄭國泉